是日午餐 餓撚請入。。。

好食

又食牛肺

係呀好好食架

今日邊似牛肺呀
M男是咪屌得牛肺多搞到睇咩都覺得似牛肺
但你哪有囡

你好賤格啊

【願90歲復出】80歲生日拍告別作 日本最老AV女優引退

對唔住呀m男我知錯喇

80歲，又乾又摷

成日蝦我

【願90歲復出】80歲生日拍告別作 日本最老AV女優引退

日本最年長色情影片女星、80歲的帝塚真織宣佈引退。不過各位支持者無須太傷心，皆因帝塚與很多色情影片女星一樣，引退後不排除會復出。

帝塚真織生於1936年，是位歌劇團歌手，9年前以71歲之齡當上色情影片女星，拍過數十部作品。至於引退的理由，她歸咎是業界欠缺血氣方剛的精壯猛男做對手。帝塚如是道：「燈光一亮起，你就會做到最好。我無遺憾，但當對手不是我杯茶時，拍攝就變得困難。」

帝塚在80歲生日拍攝告別作，但她已聲言只要有人向她招手，就算90歲都會再次復出。帝塚說：「我從來不是看錢的。早已有人問我在兩或三年內復出（的可能性），我說我會考慮。」

銀髮族色情其實不是僅僅迎合「重口味」，而是色情業龐大的巿場，因為全國超過四分一人，即3400萬人超過65歲。日本色情業每年投資約200億美元（1560億港元），業內人士指，有多達四分一正是包含這類老人元素。

法新社

成日都出街食

唔好嬲嬲啦

弘b點解要有相

個樣令我諗起叫聲

阿婆喉沙痰上頸嘅聲

屌屌下吐痰

乾呢樣真，愈老女人愈乾
認真阿婆有需要?

我係中女啫未到阿婆年紀所以唔知

吉妹中意食韓國野

無特別鍾意食，但呢排試咗呢間餐廳覺得唔錯

早晨
望落去ok喎

午安了
係呀已連續喺呢間餐廳食咗三日

仁沙洞係ok既